謝霆鋒有說話要同黑警講

笑唔出